仲留係高登既人係咩心態？

五毛？

希望今次革命成功，高登日後只會變成香討之流